今日係中大大殤日 香港警察侵略佔領中文大學

香港警察同當年德國同日本一樣 搵藉口入侵中文大學乘機佔領 好快其他u都會俾佢地乘機入侵

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

各區開花 救中大

入到的話就入黎，
唔得既話請留返自己區開花，
始終而家好難入到

Push!
一定要守！

推

大殤日 (X)
校殤日 (O)